唔該暫緩沙田上水將軍澳遊行出返金鐘

今日林鄭仍然一個訴求都冇回應過，壽終正寢只係文字遊戲撚鳩我地

應該做嘅係再次大遊行進逼政府，再次圍堵更甚衝擊進行行動升級

白色恐怖搜捕冇停過，被拉被點相嘅人冇一個唔擔心自己會被秋後算帳

15年光復上水嘅經驗反省，當時只係令本土議題浮上水面，但情況並冇真正改善解決過

依家繼續光復遊行，你地只係想借社運潮延伸到自己社區，只係想社運續命

你地依家想人去關注自己社區問題，衰啲講句其實只係食緊義士們人血饅頭，迷信革命者嘅血醫到自己社區嘅病，係無俾到壓力政府，更加幫唔到班義士

要整個反黑警遊行

帶齊gear出去

中聯辦啦

又分化已經批咗嘅集會
另外主題都係五大訴求

警總要再圍

依家唔係去屯門沙田上水將軍澳嘅時候

你覺得俾到壓力？

目標物可以再決定 要聚人出返港島先

排隊好wo

其實唔需要出返金鐘 參考上次遊行到高鐵站仲大回響

支持，其實果d 民生問題只係爭取支持
但係沙田將軍澳點都比唔上屯門公園
其實有d 模糊焦點，加上啱啱先係西九同大陸人做文宣
唔通又去上水踢蝗咩
加上遊哂十八區都俾唔到咩壓力政府
到時會唔會消耗太多不必要行動力同變左騷擾住宅區
我支持繼續對準政權目標，而唔係週日遠足旅行

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

今次唔係光復 係反送中遊去政府合署

當然解散之後放題

去中聯辦真係有得諗，唔洗衝
一人掉舊垃圾入去都夠落佢面

Btw以上講笑，唔好做

不反對通知書要一個星期
上水係光復可以照去

樓主想引人去放假既政總??
做咩咁心急解圍呀

沙田狗屋同狗宿舍連埋

主題係五大訴求，遍地開花
有金鐘情意結？
睇下九龍搞得幾成功

反對，維持原定計劃

圍狗竇冇用，點會去狗竇反對d 狗
加上去狗竇和理非未必參加
去遊行先，之後睇現場決定

好怕明明係和理優，推廣自由意志，令更多大陸人了解我地。

最後俾某啲人騎劫左去驅蝗

唔知，領事館好似要小心d
始終果度唔係計落香港地方

人數決定

71立法會夠係空啦
仲講呢個point

遍地開花做文宣我明
但係遍地開花遊行到底係要爭取支持，俾到政府壓力定係純粹解成就
西九有主題係同遊客做文宣
但係沙田我唔係好明

香港 九龍 新界

沙田係新界最集中地方
新城市亦有相當多自由行
而遊行終點沙田政府合署，係第一個DQ候選人資格既發源地，用以控訴政權破壞體制在先

而家721唔去將軍澳空左出黎，我認為可以去中聯辦，亦唔會影響今個禮拜已經定好既行動

你落區遊行先至迫到政府 你行金鐘政府唔理你

所以到底係去踢蝗定係同大陸遊客做文宣？
定係追究DQ 問題？
可唔可以有個清晰主題，咁大家先容易做宣傳
我好多朋友都攪唔清係沙田行嘅原因同目的
咁樣變到周日遠足旅遊咁

講真，行屯門政府更加唔會理
不過趕走呢啲劣質大媽可以爭取到好多居民支持
所以咁先有用，你見光復屯門公園政府有理咩

遊行 回應 升級
支持港島升級

我講遊行係俾名義和理非參加，重點係要有升級行動

各有各行囉

你住港島要出沙田就話係周日遠足
幾多手足個個星期日搭成個鐘車出金鐘

都唔係遠近問題，而係象徵式遍地開花，香港+九龍+新界
訴求一樣係果五大，當中想加咩前線可以隨便因地而異

屯門係真係地區議題，唔係反送中，
屯門係星期六黎

今次714係反送中新界行，係星期日黎，規模可參考上一次九龍大遊行

因時制宜啦大佬，佢今日出嚟hea應你地

你地唔係去進一步緊逼政府，反而係象徵式遍地開花？

去開中聯辦示威嘅成日都冇人接信就掉啲啲公開信同示威品入去，其實係冇乜野

不過掉蛋就唔同喇，好侮辱，千期唔好做

巴打大家討論下，d 語氣唔好咁質問式
遍地開花冇問題，我剩係想大家諗清楚遊行主題
係沙田行有冇一個清楚主題可以做到宣傳
話俾人聽點解要喺沙田行，而唔係好似解成就咁
民生問題，光復行動定係同遊客做文宣？
如果唔係去到真係得個行字

現階段重點係聚到人。個個禮拜行港島你唔悶我都悶，尤其係唔係住港島嗰啲會冇乜動力去。

仲有抗爭者係贏喺識變通，而唔係硬碰硬。班警察一早分析曬中環金鐘灣仔所有地形同戰略，香港人喺金鐘遇到啲咩事已經有種慣性反應，對家實估到。再搞落去只係對抗爭者不利。反而開辟新地方會幾好

Aggree

大人 和理非唔係咁夠膽叫口號鬧警察
尖沙咀遊行當日觀察左好耐
因為大家都知有機會警察玩野
大人輸唔起份工

邊到都好
可唔可以升級

而家遍地開花都係針對林鄭施政而做
看似民生議題
實情係制度法治腐敗得根深蒂固
所以小型遊行可keep住抗爭溫度
等大人慢慢接受
每次遊行 勇武 退 遊行 勇武 退
一路loop
最後老中青一鋪同佢清袋
（當然清唔到啦 但會集多啲人氣）

經過今日記者會
理應矛頭直指林鄭
充份理由行動升級
唔好浪費大家精神體力
直接出返金鐘

200萬黎多獲
唔好節外生枝

樓主一毛 分化撚
暫時再去金鐘威力一定唔夠其他區大
你睇上次九龍同屯門 回響幾大
仲可以俾啲平時乜撚都唔理嘅人睇到啲狗係點做嘢

搞埋啲民生議題即係對唔準政權，同反送中又無關係

排左隊先啦 你申請不反對通知書唔洗時間咩

排隊喇
又金鐘
行左咁多次
我覺得星期日行尖咀有意外效果
區區都要做！

唔好亂屈啦，又玩捉鬼...
同路人都可以有唔同提議

on9決定左既事就做左先啦 沙田見

一早講左仲沙乜田光復姐！77黑警濫權，林鄭無回應都唔識好好利用

抗爭唔係出嚟玩，針對今日林鄭仲係九唔搭八遊花園，係要用行動嚟回應

唔執著已經申請好嘅不反對通知書，去對返準政權，咁都係一種變通之道

沙田無用請問行金鐘意義又係邊

沙田見嘅入黎幫手諗下宣傳行動方向
[集思廣益]沙田區遊行主題

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

金鐘佢地反而麻木
需要新戰場

沙田係因為當年選舉dq係沙田發生
不是光復活動

第一比手足回氣
第二游行已經決定左
第三 新城市廣場好撚多強國人
散完可以番去叫人支持國貨
詳情參考沙田新城市鳩嗚

沙田就住宅區，金鐘就政治中心
兩者意義上係有分別嘅
所以沙田區嘅遊行應該加返民生議題
或者要係當區遊行嘅目的
如果唔係話唔到俾人聽點解要喺沙田行

九龍行完又點？

不同意
沙田上水將軍澳係反映民生同贏民意戰，亦為之後選舉舖路，踢走建制地區班仆街
你要申請不反對通知書都要一星期，已決定左既活動，就要去埋，否則愈搞愈散，最後冇晒人仲on99
港島區活動建議由民陣發起，咁會聚集到更多人

利申，各有各做，不分化

急 填 10 deadline

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

推

所以今次到底係去踢蝗定係同遊客做文宣？
前日啱啱做完文宣又去踢蝗好似好奇怪

唔係捉唔捉鬼
樓主分化你唔講?
而家最緊要齊心
邊度人少都係死

支持下星期金鐘隻秋

批左就行埋佢啦
同埋金鐘依家裝曬cam

水馬圍晒就完事 有咩迴響

其實要將個光復上水既目的指向建制派議員唔做野
動搖區議會選舉淺藍既票源
同時話比街坊聽遊行係有用
屯門都係因為光復完先取消到自娛區
反映左建制派議員辦事幾咁無力
而且沙田個遊行都係針對五大訴求
利申：各有各做，不分化

我唔同意每次都去金鐘
抗爭已經開始左，200萬過後71拎住5大訴求到最後得返50萬人，當然唔排除有部分人去左立法會
有冇諗過九龍新界人次次行同一條路但係政府唔回應\鳩應係件好洩氣既事
宜家可以做既係重取返態度軟化既人既抗爭意志，透過解決地方問題係做到增加士氣效果

大遊行點都係要民陣搞先夠號召，亦唔係三兩日搞得到

去沙田宣傳真普選反送中反DQ反制度暴力

講真你可以順手 你行完想搭巴士或者搭狗鐵都會入到新城市

你可以到時同人討論

咪就係
係出面噴吓漆唔好

都未過送中

去金鐘無咩用，睇到政府架緊張程度都可以估到，日日煲底日日遊行都係佢有佢做，要揾弱點入手

佢嘅意見以我理解唔係分化
佢又冇分和理勇武泛民熱狗嗰啲
只係提議一個佢覺得比較好嘅方法
亂咁屈毛好傷士氣
我之前有個post 只係話立會可能會擺空城計都俾人屈我係五毛，嬲左我幾耐

雖然好撚難聽 但我認同樓主人血饅頭果個講法

其實地點從來都唔係問題
問題係勇武抗爭必須武力升級
稅局可以 警總可以 甚至旺角尖咀都可以
但沙田將軍澳呢啲住宅區
喺果度做武力升級只怕擾民效果大於俾到政府嘅壓力

幫手集思廣益下
[集思廣益]沙田區遊行主題

Agree!

同意。7.7黑警事件同今日林鄭出黎，儲夠民氣。

如果要去到brainstorm先諗到喺沙田搞遊行有咩主題啱用 會唔會其實沙田個地點本身唔用號召力

我覺得今時今日警權過大，嚴重過送中條例

你要吹雞出金鐘可以搵時間日期文宣自己搞
冇大台運動有人認同你自然有人參與
憑乜撚嘢你出聲叫人暫緩搞呢樣嗰樣
傻撚咗個鼻？

咪係 仲要金鐘過海咁少路線好易查到人
係九龍咁多方法路線可以走
佢要查但查到幾多架啊

乜都批好哂先黎講?

高鐵站比起圍金鐘有用

我都唔明呢個時候做乜要光復 明明係民生議題 可以押後

咁我諗到沙田區優勢
地理上係正香港中心
但係得8 條大路走，冇小路
鐵路剩係得一條線

樓豬係咪搞亂左「光復」同「遍地開花」???
光復係關注地區問題; 遍地開花主題係五大訴求, 完完全全唔撚同喎

沙田對好多人黎講只住宅區，馬場加一個商場

其實無咩所謂，成大個七月八月慢慢玩，玩到佢肯雙普選為止

咁今次有冇光復？

決定左就做先， 沙田示威一樣可以用同樣既訴求

主題: 五大訴求 + 反DQ

已經批左宣傳左個D無謂突然剎停
一黎令人無所適從, 二黎都有機會幫到地區議題都係好事, 最好可以藉此再宣傳多D令到更多人支持到時出埋黎金鐘

咁文宣組要加埋DQ 落去等多d 人知道係沙田行嘅意義

咁兩百萬人遊行+衝立法會又比到d咩壓力

沙田政府合署係第一個DQ候選人既地點

應該好多知喎
連志豪志森都一早知咩事都

噴乜撚嘢呀, 十九世紀古蹟嚟㗎

明白 我所知好多人都係仲係叫林鄭下台
五大訴求口號又冇叫， 我唔係唔支持， 但係真係要叫五大口號而唔係其他失焦議題

又BLOCK一件

So?

8:30有講

所以遍地開花只係口號？

但好多人覺得係光復，宣傳抗爭比大陸....

其實點解唔可以各有各做？
光復屯門完之後個日係九龍五大訴求都好清晰
一樣好多人行

我只係覺得18區遊行一定要有個地方嘅政府部門， 屯門公園民建聯都夠膽插手你覺得有幾多政治成份？ 屯公係屬於民生成分多

反黑警遊行 push

成日都有啲弱智以為自己好醒好有料
誰不知半桶水
到頭來咪柒囉
望下旺角個日同哩個post就知

支持繼續出嗰3區

得民心得天下
你要做到遍地開花就唔好死攬住政總啦

同埋乜都批哂，宜家先話取消？想分化？

反對星期日出金鐘
14/7 沙田遊行已經宣傳左一排，突然轉地方會令人無所適從

唔洗暫停
一個禮拜出一次
好快又輪到金鐘
I can do this all day

三毛樓主

想問吓樓主呢個遊行幾時有話過係關注自己社區問題？

宣傳就唔叫光復喇
光復係去趕自由行，兩件事相反

港島行咁多次都當我地鳩行，7.7有眼你睇，點解唔變陣試下？！

不敢苟同
至少今個禮拜plan好o既應該要照去馬先
首先文宣已經開始 突然剎停再叫人去金鐘會令人無所悉從
五大訴求固然重要，但問題係而家偏中間派同淺黃已經被人呃咗 覺得壽終正寢 = 撤回
要令佢哋明白呢個只係正苦o既語言藝術要更多時間宣傳
至於點解揀沙田 上面好多巴打都講咗 因為DQ
就算今次政府肯撤回「逃犯條例」
佢DQ晒班人 之後再改頭換面 重推23條 搞明日大嶼同信用評分 都係一樣大劑
所以去沙田有佢用處
當然行動需要升級 但去到呢一刻更加唔應該急

唔岩巴打自己做搞手
我實出
唔搞就唔好咁多野講
出黎行啦

即時轉場去西九你都咪話唔驚

沙田冇目標 我就唔出啦

DQ過五次

行乜撚
打啦

好彩樓主唔係大台，如果係真係比你玩死
你咁做只會分化去同唔去既人

沙田遊行訴求唔清晰，或唔回歸主題，我地可以提醒主辦人，而唔係一下就叫人停。

衝一日立法會，拖住幾百億大白象兩個月，有冇壓力？

點解沙田唔可以係大遊行唔可以搞大佢

其實樓豬知唔知咩叫管治成本
見唔見到屯門個次幾多警察
見唔見到尖沙咀個次幾多警察鋪頭落埋閘

相反616 二百萬人遊行 三兩百個警察已經夠

一言以蔽之
要攻敵所必救

又想搞分化

支持

圍警總仲可以有咩效
除左掉蛋阻收工

認同要快啲搞大型示威活動回應林鄭

唔認同十八區係人血饅頭

今個星期可以照出 上水沙田

其他下星期再plan

吹左就返唔到轉頭

沙田反DQ完全一矢中的
拎返天琦出黎
再加文宣話就係沙田判佢以後冇得再選

DQ咁唔公義既野反得理直氣壯

屌你老母你唔好遊行前一粒鐘先講？
講好要出又唔出先係最消耗行動力

每個星期都金鐘咩
訴求不變 全港十八區巡遊
區區keep住出 keep住幾萬人出黎

講多樣
班狗已經係雨傘嗰時摸熟晒金鐘至旺角一帶嘅地形
所以先咁易俾人反包抄
沙田係完全一個新戰場
有起事上嚟 班狗都唔會有咁大優勢

金鐘放晒假行金鐘有鬼用

好撚同意
反DQ都好撚重要
踢走班仆街建制都係解決問題根源之一
唔係選完都無撚用
下下行金鐘有三百萬人又點
佢咪又係錄音機答你
香港有太撚多待解決事項
要針對不同問題，再迫政府逐項解決
好似光復屯公咁

不能同意更多

萬一情況太差，可能可以考慮放棄車路，沙田入山路避一避？

去幾多次金鐘幾多人都一樣架啦
有咩關係，佢根本唔會理你香港人點死

係既 算啦都係唔去

收皮啦有就一定去

我重申提出大遊行只係用呢個名義聚人，重點係需要升級行動，而唔係鳩行

1. 嗰日高鐵封曬站停止賣飛 提升管治成本
2. 好多大陸遊客接收到訊息 向外輸出革命

一人一封信

光復運動應該停止！唔好俾人帶風向！

之前唔係冇人講過...

樓主又分化

依我理解係想以社區主題拉攏居民關注議題
大綱依然係7大訴求
但光復行動可以帶來一部分原本無去金鐘既即戰力(我係咁睇
再加上反正我地已經有不反對通知書
呢啲地區活動或者可以引起共鳴
之後再部署一鋪大既去返金鐘/尖沙咀等商業區
可能會收到奇效

結論係我覺得可以做
兄弟爬山 各自上路 不分化 不割席
沙田見!

咁你應該叫大家唔好再plan地區遊行
唔係叫停準備好既遊行

NGT狗最叻搞分化

升多兩次，班和理非又會開始驚跟手路出黎....

所以牌頭好重要，唔好個個遊行都升級

都安排左喇 依家嘈黎都無意思 照跟安排先 之後再討論

沙田有幾多自由行會係條街度
佢地涼住冷氣睇你班港豬標汗😅
豬隊友請繼續

充滿住美點雙輝既味道

已經開始吹緊永瀆社運嘅風向

金鐘已經短時間行左三次，而家係時候轉打地區游擊遊行

如果係針對狗權過大 同埋林奠今日既聲明
咁712圍金鐘 收工實多人到
一黎新鮮滾熱辣
二黎又唔影響原本遍地開花既計劃

應該係十八區同一時進行[光復]之後左來一個大集結

主題係五大訴求

大陸人文宣根本應該係日常習慣，出街就 airdrop 唔需要話特定日子先做

講DQ亦與五求中的普選立法會密切相關